---
title: "kalyanam song lyrics"
album: "Pushpaka Vimanam"
artist: "Ram Miriyala - Sidharth Sadasivuni - Mark K Robin - Amit N Dasani"
lyricist: "Kasarla Shyam"
director: "Damodara"
path: "/albums/pushpaka-vimanam-lyrics"
song: "Kalyanam"
image: ../../images/albumart/pushpaka-vimanam.jpg
date: 2021-11-12
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/quUiMo1m8lo?start=35"
type: "happy"
singers:
  - Sid Sriram
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ammalaalo paidi kommalalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ammalaalo paidi kommalalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Muddula gummalalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Muddula gummalalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sandhallu nimpave pandhillalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sandhallu nimpave pandhillalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bangaru bommalalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bangaru bommalalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mogeti sannayi mothalaalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mogeti sannayi mothalaalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sageti sambaralo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sageti sambaralo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Koyilalo rama silakalalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Koyilalo rama silakalalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Palakandi mantharalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Palakandi mantharalo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalyanam kamaniyam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalyanam kamaniyam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Okatayye velana vaibogam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Okatayye velana vaibogam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalyanam kamaniyam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalyanam kamaniyam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee rendu manasule ramaniyam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee rendu manasule ramaniyam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Moodu mullata mudi paduthunte muchhata
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Moodu mullata mudi paduthunte muchhata"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nalugu dikkula kanta
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nalugu dikkula kanta"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chuda muchhataina vedukanta
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chuda muchhataina vedukanta"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa panchabuthala thoduga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa panchabuthala thoduga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Prema panchukunte panduganta
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Prema panchukunte panduganta"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aararu kalala nidnuga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aararu kalala nidnuga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aidhi nurella pachhani panta
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aidhi nurella pachhani panta"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ammalaalo paidi kommalalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ammalaalo paidi kommalalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Muddula gummalalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Muddula gummalalo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Inti peru maare ee thanthulo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Inti peru maare ee thanthulo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chukkale akshinthalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chukkale akshinthalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mogeti sannayi mothaalalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mogeti sannayi mothaalalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sageti sambaralo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sageti sambaralo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Palakarinche thadi o 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Palakarinche thadi o "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">leelalo puttininta kallalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="leelalo puttininta kallalo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yedaduguleyaga ee agni meeku sakshiga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yedaduguleyaga ee agni meeku sakshiga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yedu janmala bandhanga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yedu janmala bandhanga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enimidhi gadapa daati aanandhalu chudaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enimidhi gadapa daati aanandhalu chudaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mee anubandhame balapadaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mee anubandhame balapadaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ika thommidhi nindithe nela
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ika thommidhi nindithe nela"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nemma nemmadhiga theerey kala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nemma nemmadhiga theerey kala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Padhi ankello samasaramila
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Padhi ankello samasaramila"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Padhilanga saageti ala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Padhilanga saageti ala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Okkatayyenanta pranam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Okkatayyenanta pranam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">okarantey inkokari lokam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="okarantey inkokari lokam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Iddaru chero sagam ika 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Iddaru chero sagam ika "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">iaddaridhanta kastam sukam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="iaddaridhanta kastam sukam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ammalaalo paidi kommalalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ammalaalo paidi kommalalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Muddula gummalalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Muddula gummalalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sandhallu nimpave pandhillalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sandhallu nimpave pandhillalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bangaru bommalalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bangaru bommalalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mogeti sannayi mothalaalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mogeti sannayi mothalaalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sageti sambaralo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sageti sambaralo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Koyilalo rama silakalalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Koyilalo rama silakalalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Palakandi mantharalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Palakandi mantharalo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ammalaalo paidi kommalalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ammalaalo paidi kommalalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Muddula gummalalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Muddula gummalalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sandhallu nimpave pandhillalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sandhallu nimpave pandhillalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bangaru bommalalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bangaru bommalalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mogeti sannayi mothalaalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mogeti sannayi mothalaalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sageti sambaralo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sageti sambaralo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Koyilalo rama silakalalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Koyilalo rama silakalalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Palakandi mantharalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Palakandi mantharalo"/>
</div>
</pre>
